嘉年華撚係抵屌，但係...

唔撚洗佔左熱門咁多個位呀，行動post 呢？

國難同老豆搵仔無錯係好撚重要，但係各位手足嘅行動資訊更加重要

指出錯誤係緊要，但係宣傳行動永遠第一

聽日遍地開花呀

屌一次夠啦，行動最緊要

推

遍地開花係行動，唔係遍地開花係連登屌

熱門post 既位係好值錢架，手足要用好多時間先推到上黎

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

18區

push

屌屌屌，屌一次夠啦，行動最實際呀

屌完 訓醒 同我集中返行動po

國難同老豆搵仔同其他手足燥嘉年華撚大家都明，但係我相信大家都係理智，最後都會行動行先

行動呀

屌完射左啲怒火出黎就好冷靜下去行動啦

今日有好多值得做文宣嘅post, 唔好掛住屌呀

遍地開花，行動第一

好撚憎人切蛋糕，但推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推！
正常人都覺得條囡值得屌，但成個熱門係佢哋，就真係太誇張啦！

哩件事，其實完全暴露咗連登弱點。
煽動post極易上熱門，而且會不斷開post，不排除有啲係五毛趁機開。

推返啲認真post

好嬲但喺推聽日嘅post緊要啲
推

唔好再推唔係行動同分析嘅post 啦，熱門嘅位真係好值錢

遍地開花，行動第一呀，唔係因為一兩條嘉年華撚失焦

出去推行動post,唔好再理呢啲嘉年華撚post,包括我呢個

推行動post 啦

我明真係好撚嬲 我都好撚嬲 但我地一齊推行動post啦好唔好？我p牌推唔郁

其實各大channel 國難都有講蛋糕
如果連登都唔上熱門先出奇
大家都係有心先咁緊張

咪撚理生日單野
推行動post

推啦

啱呀 我諗佢哋都好細個 唔識諗
人誰無過放佢一馬

浪費晒啲位

agger

屌完推行動

好膠，鬧自己人仲勁過屌狗，好on9！
一個蛋糕就分化晒就講悔氣說話。
國難五金，我知你出左好多力，但唔好公開講尼啲悔氣說話啦好多人比你帶動情緒。

聽日見啊

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

行動比互屌重要

p牌推

推啊啊啊

嬲到核炸 但都係大局為重 聽日十八區開花

幫你推

擺撚明多鬼到仆街啦

連登仔係咪唔識集中討論
同一個類型post開10幾個

Push

推行動post

推呀

成個熱門都係生日post

大局為重，遍地開花

行動post無人推

推吓行動post喇連登仔

pisj

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

根本就唔係同路人黎
明白大家都好嬲 但不如集中返行動post好過啦
呢d傻閪下次見到咪屌撚走佢囉

總之再嘉年華化即割

係 大事緊要

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

明明Twitter戰線要人，成班掛住屌條女

唔好為咗啲on9放棄手足

正如你唔會因為有藍屍而唔抗爭一樣

push 唔錯都錯，只有繼續行回正途

!!

藍c：玻璃大於人命

黃c : 蛋糕大於死去手足 被補ge義士被性侵ge義士

真係放棄？

和理非唔洗驚嫁！！！！
出嚟幫手做下哨！！街坊塞下狗！！
保護各區勇武手足！！！！
拖得一秒得一秒

1013 遍地開花呀呀呀呀呀呀

pish

黑警殺人強姦都唔割, 為左個蛋糕割?

雙方都要反省, 根本直屌埋去班慶生友到就得, 唔洗割
對外點都要合作團結先得

佢地係有錯衰on9抵屌
但使唔使成個連登都係屌緊佢地啊？
郁下就起底又乜又柒
咁使唔使自殺埋俾你地睇先下到啖氣啊？
連登果然係一個為威圍嘅地方
正經野又唔見你地做
一見到有位屌就狗衝去屌埋一份
冷處理就得啦on9 聽日都冇人記得啦
連登真係on9風向真易帶

推呀
唔好俾畜牲spin走重要野

一入嚟成個熱門都係蛋糕
行動po呢？碌到勁底先有
諗住人地道完歉聽日就唔洗做 贏撚咗？

child登有名你叫

行動最緊要

聽日開花

行動最緊要，行動最實際

聽日唔想再見到蛋糕post

建議下次1樓貼link

Agger

請善用不推文回覆

同意

post 得太急，下次會記住

岩呀，係抵鬧
但唔好俾人轉Fo!!!

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

推 同埋事主都道歉左 無必要再追究落去

開十幾個post講一件對場運動冇用嘅事
係咪想輸？行動post又唔見咁勤力

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

agger 聽日先係重要嘢

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

同樣既野你肯定唔係第一個開PO講，又開多個PO把撚呀？

屌 個撚個係生日po都唔撚不推文
成版熱門都係生日 屌

拉

聽日18區見！

幫手推

啱 行動最實際

係今日啊！

唔好鬧住，活動要齊心才能成功

香港人，多你一個真係好多，出嚟吧

拉 推行動po

手足有錯要指出，但更重要係，今日係我哋嘅大日子，大家一齊出嚟啦！

冇錯，香港人要企出來！今日下午，一同開花！

呢D先係重要post

推一推，好重要

港島區

希望多啲人一起

班五毛發緊功無哂行動好正常
班五毛搵到位入就上黎開分化Post
亂帶風向亂煽動

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

多啲人我哋先安全

ageer，don't make stupid ppl famous

1013 十八區開花

呢舊嘢好有趣

十八區點少得大家一齊出嚟

(保障人身安全！請入！)切蛋糕女仔注意

我屌

屌一單蛋糕 成個熱門都係
不推文屌完咪算 dllm
仲要有人督灰係咪傻撚左？
見一個block一個呀仆街分化撚
推行程呀

唔好再開任何呢單野既新post呀

推行動post喇 都咪撚再起底
要佢地自己負責搵返老豆搵仔同國難五金解釋道歉
手下留情喇
一個蛋糕就可以搞撚到大家起自己人底
咪當真on9/腦殘 去diu醒佢地
起咗邊個真係有機會比人拉嫁on9
總之事不過3 唔好比我見到有第3次

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

10.13 10.14 不見不散

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

唔知呢個算唔算嘉年華
但都叫行動post

[突發]行動呀！13號尖咀摺連豬！

大家好，我地係摺紙撚

真街坊呀

推行動po呀

推推推

推唔郁 都要推

幫你推Post不如直接推行動post啦屌

過蛋糕po嘅人 你地都有份洗走行動Po
快啲一人入去推返5次

[行動post] 起身熱門仲要睇到呢個post！！！

support
目標正確

真係痴撚線
黑警殺人都可能冇咁多Post

遍地開花呀

槍口對外不分化

[轉貼] 難以想像厄瓜多爾人這樣反警暴

推啲個😪

聽日18區見

屌咪係 一起身心諗做乜全部講生日快樂

佢做錯 錯咗道歉就夠 唔好對同路人做太多批鬥

提醒大家唔好再有下次 唔好變嘉年華

今日 十八區開花

推 行動po

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不了，要切蛋糕你地加油

反正都不割

根本佢地點道歉連登仔都唔滿意 直頭想煮死佢地咁滯好啦俾人篤灰啦俾狗拉去強姦又話做多左根本唔q 理佢就最好

本身呢啲人都唔係自己人 你咪當有個藍屍喺到食蛋糕lor 你會唔會要個藍屍道歉

但係！！！！！！

［行動post］10月13日！18區開花！

大家一齊入嚟推下個行動post

不割！人就係要慢慢成長！

一邊屌一邊係同po間歇性po文宣海報

［行動post］10月13日！18區開花！

行動po

開花

各有各做，咪分化

拉

wfc 蛋糕要緊

開花呀

開一個post集中屌就夠

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

證明左狗滲透好西利！起碼有過千account!不斷帶風向！

真心膠 一個蛋糕搞到又分化 集中今日開花仲好

大家推行動post

務實！
反思完就要推行動！

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

遍地開花

樓主你又唔放行動圖
標題又無意思
不如推返d行動post啦

同2014好似，準備散水

政府又贏，黑警又贏

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

行動第一

行動post優先

拉

10月 13日 今日2點！18區要人！

花依舊照開

<- 多謝豬隊友

唔出嚟遊行就去集中營

Tui

國難五金成撚個潑婦咁
成日發牌氣

岩

唔好再開po講蛋糕喇，你開呢d po只係另類spam。專心推行動啦。

咁見到依d真係好激氣
一邊駁命 一邊嘉年華

話鳩左 香港人未準備好革命
個感覺真係好雨傘後期

去邊好呀一陣，沙田？

有冇手足會係上水呀

香港人！團結！

612 721 811 831 101

😡

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

心push

葵青

重要既係今日點呀！